# HackathonBBVA2020_Mototlis

Reto mi huella verde
Sistema desarrollado para el Hackathon BBVA 2020

En el equipo Mototlis, buscamos desarrollar una innovadora plataforma web que permita a cada uno de nuestros usuarios calcular su huella de carbono de una manera eficiente. Todo esto podrá ser posible gracias a nuestro cluster wiki que contendrá información amplia sobre todos los productos que se utilizan alrededor del mundo y su impacto ambiental, misma información será recopilada gracias al escaneo del código de barras de los productos que se relaciona a nuestra base de datos única que contiene los datos sobre su impacto ecológico. 

Asimismo, gracias a nuestro cluster podremos calcular la huella de carbono de cada persona, empresas u hogar y darles recomendaciones sobre productos que ayuden a reducir su huella, créditos que ofrece BBVA accesibles según su perfil, el cálculo de ahorro económico a largo plazo y así concientizar a las personas para tener un mejor control de su impacto ambiental y económico.



| Recurso  | URL |
| ------ | ------ |
| Pagina DEMO | [https://mototli.com/hackathonBBVA2020/huellaxoxoktli/] |
| GitHub | [https://gitlab.com/jorejel/hackathonbbva2020_mototlis] |
| Youtube | [https://youtu.be/w2PZ8Rg93gI] |
